［突發］堅尼地城要人

1700開始
鍾意喺將軍澳行下街又得
堅尼地城行過去中聯辦又得
想去邊就去邊

我聽日要罷工

我聽日要塞港鐵

開始多人

各位港大C2出口見

堅尼地城站B出口都得

推

接力

完全冇人

K town 見

將軍澳行去西區

等陣見

集會黎
坐下好啦
留力聽日

又得 得咗

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

光復香港

聽朝主菜，等陣和理非集會留力

鍾意去邊度就去邊度

時代革命

個公園咁靚 隔離又有個泳池 出去又有個碼頭
唔係唔嚟嘛

仲有一個鐘

推呀喂

撘緊鐵 一陣見

街坊食埋飯過黎

Push

出緊黎

堅尼地城B出口路線

See you all later !

西環要人

出緊嚟陣間見

香港大學站C2

Full gear黎緊

香港大學C2出路線

光復香港 時代革命

我要罷工

呢個集會嚟㗎喎

各有各做

出緊出緊一陣見

Ktown出

聽日罷工

搭巴士101 104 10 904號既

1. 山市街站落車
2. 落車過對面
3. 響麵包店隔離商場入去/ 入百佳
4. 直行再過對面就到公園

搭巴士5b 113號既
1. 山市街/堅尼地城海傍落車
2.對面係公園

街坊look 得啦 最多加蒸魚鐵兜

推呢個

咪係囉
鐘意著乜咩著乜

喺地鐵 一陣見

Posh

就嚟企咗一半公園

呢個和平集會嚟 唔使 full gear

8.5 全民三罷

進化版和理非！！
推！！

嚟緊

一陣見

唔止和理非 連勇武都可以組織不合作運動！

希望可以迫爆個公園

西環友assemble

6點過黎

力推 救人post
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

光復香港 時代革命

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

街坊裝進場

西營盤商舖都落哂閘 又有警車

個集會到九點 唔使咁急

五大訴求 決一不可

光復香港 時代革命

o

歡迎黎到堅尼地城
一陣見

落下街依家都有狗開槍射催淚彈
要保護自己

不如中山公園

黎緊

coming～

去告士打道！

［行路撚］將軍澳行去堅離地
Post名都幫你諗好

直接中聯辦等大家

中山公園/西環碼頭都係有入無出
跳海先走到

單拖去緊，唔識路邊到出

有冇人一齊？

唔明做咩咁多地鐵職員企喺月台

M記對面個間？

B出口

碼頭有狗車

堅尼地城b出口

倒數半個鐘

堅地B出口, 直行到尾轉右

收到

行姐，不過都要睇狗底線

街坊

轉左場

gogogo

嚟緊了

地鐵入面

push

搭緊鐵

班狗應該重兵喺tko佈防

唔講唔記得地鐵有山崎
咁大家可能要小心埋m記對面個間
都係山崎旗下

B出口直行到電車路轉右

tko冇乜狗

推！

再去紅隧

聽日0715元西見

想去邊就去邊

琴日亂咁打街坊，街坊太驚咪著多少少

應該西環先重防
有支聯辦

一齊叫齊全家落樓下屌走D狗！

真要人！快黎！

堅尼地城旁嘅士美菲路市政大廈閂左，要休息可以去B出口左邊嘅綜合大樓

推！陣間見！

借位推
［八月五號罷工攻略］聽日同我塞爆港鐵！

個間A1 黎

去完將軍澳

可能過來

快黎！

信德都有警

街坑見到堅城站好多人

大家今日前菜留力 廳日主菜識做啦

啱先見到3㗎豬籠 1㗎警車 有幾條綠衫軍裝

坊

想問有冇手足有多一組濾鑵/濾綿可以賣俾我？

推～來緊

好難得見到堅城咁多人

我聽日要去老鼠𠾐門口屙屎，喂入面嘅老鼠，因為依家香港老鼠橫行，睇嚟要買定啲滅鼠藥先得

喺將軍澳嚟緊

陣間落黎

6系豬嘴用

公園入面有個臭公廁

果度有公廁

嗰個真係好撚臭

多唔多人？

你嚟埋就多人

咁更加要引佢地過去

山崎是b出口出閘右邊

來啦

大家快啲嚟

香港大學站直路好多cctv架

小心遮樣
b出口出閘到上地面起碼有五部cctv喺天花板

不要忘記港島西

唔到

Yes

行完將軍澳去堅尼地城

去左工業村附近部署緊 隨時出黎

總站落
落車之後左後方有公園仔
靠右行有樓梯
落去就係地鐵b出口

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

總站落 沿斜路行落去，行出大街再出就係海係公園

推推推呀屌

個氣氛好和理非

加油

草地仲有大量空位

大量black boc,入夜唔同講法

西環民風比較和理非

禮義廉票倉唔係流

樓上意思應該係行落條斜路

係呀 西環變幻時d人一開始都唔係好接受到暴力行為

日日行過張國均門口去地鐵站

快啲入嚟塞爆！

小心遮樣
b出口出閘到上地面起碼有五部cctv喺天花板

入夜留意

有隻雀仔跌落水-毅進仔

唔好塞係北街等過馬路！！
可以轉右沿住電車路行
前少少都有得過架！！

pish
大家快啲嚟

地鐵咩出口

好多條路到,唔洗一齊行!!!!

總站落向海皮個面行 過兩個街口 轉右見到ok 繼續行走見到

堅尼地城B

地鐵站B出口直行十字路口可以轉右，下個街口先出返外街/公園

西環有冇物資站要幫手

街坊叫緊人一緊黎

推，鼓勵將軍澳巴絲行完出返港島

1）上地面直行你會見到粥鋪，可以轉右

2）一上地面即刻轉右行彩繪石牆

吹緊shall we talk

係邊度

小心 遮樣
b出口出閘到上地面起碼有五部cctv喺天花板

真心，唔好笑西柚，真係和理非先work，各有各做

喺將軍澳搭車過緊嚟

知唔知塞邊個站 我早d去

Tg: yoiyoj

有個婆婆喺門口講左好耐香港加油

西塘咀有狗車

公園對面有百佳
大熱天 飲多啲水

臭到仆街

西環友留名

住附近，一陣落街撐場

發夢堅尼地城B出口隔離都有堅尼地城社區會堂，13/F係基本法推廣聯席會議會址 大家可以入去參觀下

coming

港島太平洋酒店門口有大量狗車 小心

有一間係上環地鋪，一間係地鐵

到

西環碼頭 有好多狗車 小心

中環信德對面一架狗車

補充 石塘咀（hku station)

公園都企唔爆

啱啱先5點咋，仲有好多人將軍澳嚟緊

大量西柚到達

大家慣咗遲到

究竟點解要搞兩區
啲人要出又唔知去邊面
Tko果面行完又未必咁快散到落港島

有乜事既話走去西環村，香港大學同薄扶林

西環村好似好危wor

我想推多啲人嚟喳

上環月台無啦啦企咗兩個mtr制服壯漢鬼鬼鼠鼠咁，唔知係咪黑警cosplay呢

第一次姐 唔work再算 我諗一來可以分散警力 都係嗰句be water

三毛嚟西環村死路嚟

隔住個mon都feel到陣味

有邊次香港人係準時
一陣見

觀龍樓可上港大

邊度可以變身

入寶翠園上山路走啦

公園公廁

喺將軍澳糾結緊留定係出嚟

綜合大樓？ 夜啲一有狗入黎gg

出

無限極廣場見

集合地點個公園？去到集合地點先變身太遲啦掛

梗係快閃行動

地鐵站廁所

B 出口轉左大街有m記

去到上環都有 商舖都落閘

咁香港大學同薄扶林，

好 thx巴打

急乜，兩個又唔係撞時間

堅尼地城市政大廈都落閘

就公園附近都有兩條路上薄扶林

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

巴士路綫：
1) 1/5B/18P/18X/113/904/971（堅彌地城海旁「山市街」分站下車，對面即為公園入口）
2) 5X（西祥街下車，車尾方向為公園東邊入口）
3) 10/101/104（卑路乍街「山市街」分站下車，經車尾方向荷蘭街往公園）
4) 43M（吉席街「爹核士街」分站下車，沿電車路前行往公園西邊入口）
5) 公共小巴旺角弼街至西環（過西寶城後叫「荷蘭街有落」）
6) 電車：堅彌地城海旁 (98W) 分站下車

港鐵：
堅尼地城站 B 出口，右轉石山街，直行山市街抵達公園西邊入口。
於灣仔、炮台山、筲箕灣、深水埗、石硤尾、東涌站入閘的乘客可改用香港大學站 C2 出口前往以節省車資。將軍澳綫油塘至寶琳站往港島西劃一收費 $14.7

fwd from 西區交通 Western District Transport FB page

將軍澳現場 一車車黑衣去緊西環

有無咩位置有狗

勇武仲休息緊

感覺寶翠園其實唔多安全

公園附近8成舖頭落左閘
但百佳未關門

石塘咀 中聯辦附近黎

可能岩岩起身

可補充物資

而加邊有日頭勇武 但現場都有唔少black boc 話晒武裝進化

一係跑落地鐵站
一係入寶翠園再上山

仲有山道，不過路太細太少，最後都係要和理非保yim護睇時間流水

啲人口罩都唔戴

收工嚟

唔該哂巴打接力

其實今日休戰狀態都正常

寶翠園扶手電梯冇記錯有cctv

又無裝街坊？

光復香港
時代革命

要當佢周圍都係

黑衫

希望佢地唔會係 港大 道包落黎

上Kong u

堅尼地城係總站 佢預你有咩事走游行都去上環果邊 set封鎖線好正路

Going

李寶龍路應該冇咁多cctv 但係好窄

山道向上跑
可以過返St Paul Coed 嗰邊上環方向走
但路窄同斜

有

呢個真係跑山咁濟 自己衡量

堅斜

轉角位唔記得係咪有啲cctv

同埋要熟路少少先識跑

黎緊 堅尼地城 地鐵有無狗隻？

岩岩見到集會公園 海皮方向有狗車

咁賤
DKLM

我會堅守和理非

公園草地目測附近已爆

不過必要時會引路

三民主義

中聯辦門口有一隊綠衫

西隧出口，干諾道西有多架狗車

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

點走都好 唔好過屈地街
水街應該好多警察
不過真係跑山

呢條友講野有質素

1720 堅離地城MTR 冇狗

中聯辦目測至少9架狗車，30防暴stand by
利申：街坊

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

街坊嘛！

無聽講有

小心遮樣
b出口出閘到上地面起碼有五部cctv喺天花板

黎緊了

來緊

堅尼地城地鐵站 全部都係cam

過黎啦 多人逼爆就要行出電車路先企得落架啦

我要搭地鐵

師兄好熟路

地面超危險
上次啲狗由山道尾推進到水街

青色波

要人啊喂

唔熟路真係好容易落單
有需要可以出聲

出黎啦

解散 警隊
送上海牙法庭

大西北而家出會唔會太遲

港大撚

唔會

有心唔怕遲

大學站咪仲多

小心遮樣
b出口出閘到上地面起碼有五部cctv喺天花板

日頭都帶個口罩啦

明日大愚

嚟緊嚟緊！

電車路見到長毛 白頭忠 同劉銳紹

到今晚9點

換衫c出口轉左就有廁所 附近唔多cam

龍華有冇人接應

嗰邊又係死路一條
有咩事都唔好跑向海旁，海濱長廊(dead end)
入咗去係通唔到去上環方向
至於批發市場呢個鐘數，入面無乜人

要人呀

西區去南區有少少困難
上唔到薄扶林道就得返43M 971 A10 同埋 兩架專線小巴

pish

如果向堅離地方向散
士美菲上番蒲飛路就到HKU hall

明天先係重頭戲

行街前請三思

海濱長廊+中山公園全部有入無出
要跳海先走到

一陣前往西區朋友請注意！！！請係堅尼地城站B，C出口，可以沿途呼籲街坊一齊參與

推
搭緊104

有事都要睇下有冇車可以先好入南區

西環尾堅尼地城有van仔返華富
上到港大就可以轉其他巴士

港大宿舍？

西環尾堅尼地城有小巴返華富
狗應該會推你地過中區
記住西區尾都可以走

8.5我會罷工

今晚撚下就好 聽日先係重頭戲

之前有巴打POST過 我轉過黎
西區員佐級已婚警察宿舍
德輔道西280號

奧卑利街已婚警察宿舍
些利街16號

柴灣已婚警察宿舍
翠灣街18號

秀茂坪紀律部隊宿舍
和康徑

上水已婚警察宿舍
保榮路5號

屯門湖康警察宿舍
湖康街8號

青衣已婚警察宿舍
青衣鄉事會路15號

元朗已婚警察宿舍
元朗教育路150號

警察學院已婚警察宿舍
黃竹坑警校道

豐盛街紀律部隊宿舍
牛池灣豐盛街55號

順利紀律部隊宿舍
觀塘利安道32號

何文田山道23號警察督察宿舍
何文田山道23號

西九龍紀律部隊宿舍
福利街22號

芬園已婚警察宿舍
粉嶺馬會道

上水紀律部隊宿舍
上水保榮路9號

葵馥苑
葵涌石頭街8號

葵馥苑樂葵閣警察宿舍
葵青區葵涌大窩口道88號

荔景紀律部隊宿舍
荔景荔枝嶺道18號

冇人提港島西大遊行 個個講將軍澳

上次728封地鐵得香港仔先有車返西環
班綠van佬全藍狂屌

58超過200人排隊返西環

不如開始行？？？

請廣傳大家

西區員佐級已婚警察宿舍
德輔道西280號

奧卑利街已婚警察宿舍
些利街16號

咪喺西環附近？會唔會有危機架

屌 呢個真 我真係岩岩起

再企係度我會死

係 向左行
可達港大

公廁門口係咪有人鬧交

Agger

大會冇得行 你要自己帶頭

點開始😂

行路仲快過搭車

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

暫時focus將軍澳, 但已經有巴打幫手報緊西環

企撚到9點喎大佬

D狗車會係薄扶林86號stand by

只可上HKU

上環海旁有架不名旅遊巴 用曬黑布圍 唔比你望入面
肯定有野

唔好去加多近街果邊 域多利道 好長又係乜都無 車又少 得43M 971

由士美菲路街市 姐係堅尼地城站出口（舊游泳池）
一路向山行 右邊係龍華Hall

再向上行就係薄扶林遊樂場

轉左 行多陣就到瑪麗

你帶頭就會有人跟你行

如果真係冇車or唔想搭
行域多利道避一避
上山道一定有狗伏

不如撘九一齊行

勇武巴絲今晚休息下啦，呢度留俾和理非搞掂啦

緊記be water

薄扶林都有大斜路
電車路點行，無穿無爛當你贏

一大出動

薄扶林道近寶翠園頭先都有road block

實時1736: 中聯辦後門有一隊防暴， 朝光街3狗車一大巴

西環尾走
堅尼地城有23小巴返華富

你帶頭我跟

點行都好 去到水街就要停
再過少少已經中聯辦同西區警署

跟機

入嚟草地坐低啦 感受下和理優

Ok

我試過凌晨西環行番香港仔
應該同香港仔落西環一樣

熱都熱死

遊行隊伍記住嗌口號

五大訴求 決一不可

光復香港 時代革命

Totally agger

中聯辦等大家

要人呀 好少人

行緊出公園 睇大家

遊行隊伍記住嗌口號
五大訴求 決一不可

光復香港 時代革命

入嚟啦 草地涼呀 今日抖下 唔係帶風向

今晚睇個款成條德輔道嚴戒咁款

狗署對面就係中聯辦

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

等港大個兩個人講完就走？

有冇物資站可以放低野?

水街過少少嘅朝光街已經有巴打話有警車

有人派野食同水

狗主力守水街 推過左屈地街就要開始小心

電車路差佬一定重防

有冇師兄有膠紙俾我貼眼罩

要人

企到腳痺

呢個一大囝囝
強好多

堅尼地城咩出口

啲人喺邊？

b出口

公園囉 我就到公廁

邊度開始行

邊個公園sor for眼殘

你邊度集會就邊到開始行

狗

推得好慢

行定唔行？

的確冇乜人

小心紅van班黑社會司機出賣你地

搵個位討論先?

唔通西柚好少連登仔?

做緊街坊

好多人但全部坐既

定係個標題出得差,無乜人入來

沿大道西往東行 行到去通泰轉上山
轉右行斜路上到頂就港大對面
轉左行水街頂都可以上到高街公廁
上到高街個邊 第一街 第二街 第三街 邊度上山都可以自由發揮

唔夠人逼出去喎

西柚在此

六點啦 坐完未
過馬路未

好多舖都落晒閘

好迫

係出面行人路到等緊人帶頭

話行個d不如公廁討論

係公廁對出

我返hku路過咋

西環主要沖上山就得
班狗d gear 重過你,一定唔夠快
上到山有 kong u
而且任何一條路都上到

好多真街坊聽緊台講野

西柚表示未落街

入面好多人

點解

算少

唔該各位clear左後防先好進。 否則比人搞後面

做緊街坊有咩再拎gear

有無巴打住均益

今晚落街應該好大獲

天琦

個喇叭細聲到咁,講兩句就聽唔到

係到

同你相反 直接黑衫落樓 夜d先街坊裝

如果想standby 去hku好？

PISH

近吉席街

而家都黑衫緊

頭先出咗去買嘢 而家返嚟

附近好多有老有嫩
響草地附近

買唔買定蕃茄炒蛋好 定做返街坊先

我係王婆婆左近

山市街吉席街交界 行車疏落
安全島多人

講到六點都未行
始終太少人

無錯

係公廁直情無聲

堅尼地城泳池等！！！！！！！！！！！！！！！！！

Thank you so much for coming to our DRAGJAM4 ! Your support means so much to our community to be more diverse , creative and inclusive !! Please if you have any video or picture please send it to me here or WhatsApp 92200803(that’s me @muschidrag😝), that will help us to grow and help our press build!! Thank you again and can’t wait to show you all a more colourful community again 💋❤️❤️🌸🌸🌸💐💐

唔好講中聯辦 應該創業果位 都唔比你爆過
中山公園依家同平時星期日一樣咁平靜

行過北街檔粉面檔有人買雞蛋話集會用

到堅離地站 點行上嚟？

今日和理非,而且左膠當道 真係唔會行

個集會好老土呀

睇嚟係同埋狗屯重兵

大家要小心
真正be water

港島和理非仲要西環

各位手足小心

西柚思維重停留係呢個層面

勇武琴日大戰完 都要回氣啦 專心星期一三罷好過

多謝提醒! 將軍澳出緊去的朋友都係坐港鐵直出好過，一係上環落轉叮叮

係啲貨櫃後面 怕平面比人見到？

泳池定公廁？

今日和理非 留力廳日

今日勁少人

西區警署有一批狗出緊黎

B exit 大隊

行去西環無意見
請記住會留低有用之身聽日罷工

想行但真係太少人

thx bor

好似同之前其他戰場唔同年代咁

落去兜咗個圈 重防 乜7都收晒
返屋企睇直播見到個集會吹長笛
都係留係屋企hea多陣算

呢句真，不如行

[西營盤方向]
已知有狗聚集:
中聯辦/均益3期門口
西邊街干諾道西交界
朝光街

難聽啲講 好多西柚重希望緊用選票打贏

所有想行嘅人不如泳池集合

究竟行唔行

禮義廉票倉黎
同埋草地堅多老人家有老有嫩

泳池係邊

Btw附近一個垃圾桶都冇

成件事好64集會

未必夠人 企門口預備行嘅都少

向東行

面向大台嗰邊
大台後面

近港大個公園出口

現場 公園已爆 但唔特別多人

海旁路未佔 周邊完全無狗

西環幾時可以踢走張國均

唔行唔緊要 今日旨在習氣
左膠啲都冇所謂

公園最出

Agree 聽日先係重點

唔行唔緊要
大家記住聽日先係戲肉

支持

仲有陳捷貴

唔緊要，當休息

Pish

其實可以LOCK DOWN電車路
反正就到總站
屈地街又有車出入

講真，有呢d 打氣集會都要嘅
鞏固下和理非嘅心

兩大毒瘤倉

觀龍樓西環邨

中西區人口少

係西區大 搬到去邊都係建制嘅dklm

佢唔做區議員，學廢佬謙入行會快過比人踢走
連廢佬謙個位都有人接左班，果件應該好快立法會見

聽日先係最左膠日喎
利申：支持

睇黎 同一星期前差好遠
始終戰線太多

今日西邊咁重防 唔行留力聽日都可以 無謂送頭

唔知西環有幾多連登仔
但都希望大家區選出一分力
踢走民賤聯

今年陳捷貴個區有新人 任嘉兒
可以支持下

啱啱行完將軍澳 嚟緊

出咩站好

堅城b

班狗驚撚到，大家記得留力

目測唔係好夠人 唔好行 好易落單
今日唔開片都得 留個場比和理非
主力聽日

本來諗住黎但tko比預期中行耐左好攰

次次都留力
留到2047 一齊收皮啦 屌

B出口跟大隊

堅尼b出口

大會好和理非 勇武真係可以休息一晚
支聯辦一定重防

個個大會都和理非嫁啦 各有各做啦

好多犬整裝待發 大家小心

請三思 呢家警察佈防 唔夠人會被包 （哨兵group黎嘅消息）

西隧近中聯辦出口？

係咁上下，上咗年紀嘅多

今日去哂將軍澳

搞唔起

Be Water

唔夠人就唔好行

其實有無人試下搞港島東
柴灣北角其實多黃絲

地鐵好多黎緊 冷氣軍師唔好再講野

搞緊 下個禮拜

我都係咁諗

Same

下星期好似港島東

真係 成車黑衫

如果真係行嘅 定個時間同地點
咁樣繼續紙上談兵係冇用的

喺現場

有冇tg group

應該冇

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

現場我諗2000到2500人

何式凝

搵人開個啦

去泳池 好似傾緊

游擊呀 撚完狗好走啦

紅毛泥封閪

全世界去門口預備

黎緊！

Agree，側邊全部老人家𡃁仔，仲有人抱狗來

泳池邊到 睇唔到

大台至草地應該有2000人
未計外圍

same

有無人西環需要豬咀(free), 限前線

文遠大將軍vs何式凝

第二邊隔離 諗緊點返屋企

狗鐵向海旁路開始多人
應該係tko過左黎

游泳池即係邊到

大台背面

傾完可唔可以召集下入面啲人先出？

有枝港英旗

今！日！和！理！非！
留力聽日好唔好？

泳池邊個位

當今日係和理非回合喇咁

星期一 罷工

泳池外近城西道 近海嗰邊

向上環方向 公園隔離

屌留力都唔係搞到齋分享會同教人叫口號咁老土掛？

Tenya 開波

各有各做嘛 和理非係咁 有咩好屌

Tanya

行咗成個泳池 係邊

岩岩行過黎聽到狗仔對講機講今日任務係守住中聯辦

和理非tanya

我留你老母俾狗屌

想食阿元來了

覺醒中

喺城西道路牌果度 點相認？

好撚多人食

8.5大罷工

現場的手足走啦
人地話留力呀
我地翻屋企涼冷氣好過啦

和理非黑化？

20 架狗車停嚮天空之鏡。
求其搵車塞住通道咪會封哂？點解要咁擺呀

病危

覺醒

都坐咗成粒鐘

終於有個有番啲水準的speaker

泳池

TKO行完過緊嚟

雙普選

將軍澳手足黎緊

笑左

手機瘋

悶到喊

就嚟企撚到訓著

現場 好多人黎緊

垃圾

係tko過黎

有啲悶

忍耐吓

去左泳池集合先

都唔夠人傾

邊 個 位 呀

而家要去邊到先

泳池邊班first-aid旁邊

大家有無idea先 唔好個個話邊度等

港島西呢邊有無前線 定淨係集會

有目標可以一齊玩

你講緊邊期先

現場人幫手update情況 幾分鐘一次 方便其他人支援
我諗唔少人係tko嚟緊

我囡今日2點幾去咗西環貨櫃碼頭影相

港大 c2 出口都到

許智峯諗住自焚阻二讀？

有人頭先係集會後方叫人去游泳池

集會中 唔夠人

西環無搞手 無方向 無目標

將軍澳黎緊

暫未見有組隊 仍然係泛民和理非大台

但公園周邊唔少人有裝

重申 今日西環唔開片都得
聽日先係戲肉
切忌同差佬大戰

不被捕！

有隻雀仔跌落水-毅進仔

2000白衫人士準備8.5針對罷工進行「教仔」行動

message唔洗廣傳，傳比你老細就得
我 fw 左個message比老細，佢講星期一唔洗番工

好耐無見過咁和平既集會

屌你泳池邊到

入黑就對我地不利

和理非唔該咪撚再嘈 屌你老母
69夠話end game 唔見你死?

有冇物資站？

拎住物資行完成個將軍澳
想擺低喺港島西

我袋有4套豬咀 如果前線無嘅陣間前線派

自己搵前線
基本上蒙頭蒙面嗰啲就係

現在出 應該去邊？

我可以幫你接

屌 邊撚到有人傾嘢呀

有人話行wo 唔知真定假

泳池後面？

無人喎屌

準備行街啦喂 現場有人問緊

有人喺泳池邊，但唔似傾緊

屌 到白頭佬

見到佢就諗起
義士單手抽起佢 扔埋一邊

8月2號公務員集會咪係

Pish
過緊嚟

等緊你地

西環已重兵 快散

勿磨爛蓆 不受傷 不被捕

泳池都幾多人
唔好話無人先

西環好多勇武啊！！！！！！快D嚟

咩站咩出口

我都就快訓著

堅尼地城B出口

快閃行動？

唔好行住啊 叫多啲人先！！

堅城B出口

又啱

咁多個speaker，白頭佬最廢

中學生都不如

山市街吉席街十字路口 好多人

真係脫撚哂節，仲衰過何式凝d左膠

中山公園見

行啦

白頭佬收嗲啦屌

水木
淨係影到幾部 仲有好多部

邊到集合？

1837 警察出動, TKO Be Water, 夠鐘捉鬼

【內幕消息】請廣傳辨認臥底五招

行撚咗出馬路啦 出嚟啦

再推

啱啱見冇嘢㗎做
去咗附近食嘢

行去西營盤人羣好疏下 提醒中聯辦又係佈哂防

皇后大道西有兩隻交通狗

已佔東行線

出發行街啦

山市街封咗
城巴5X維持金鐘與港島東之間的服務

想問下仲係咪堅尼地城B出口出？
而家來緊

Kennedy 有人出咗馬路

開波

係,石山街出口向海皮行

1849 警察已到TKO, TKO Be Water, 夠鐘捉鬼

【內幕消息】請廣傳辨認臥底五招

岩岩見到有兩個差佬坐旅遊巴落車搬緊箱水去中區警察宿舍方向 呢個警察宿舍係奧卑利街 大館斜路對面

上環有兄弟姊妹出沒 但今日太少人啦

西環定堅尼地地呀？

就算全場一齊出 都唔夠人
太少人

司馬文講野

西環包 堅尼地 港大 西營

隊頭去到近山道

唔該巴打

民賤聯張國君已變連儂場牆

堅尼地城站出

前線係西營盤？

Sor新界人

街坊分得好仔細，用西環好混淆

現場咩情況

去到創業就提高警覺

Btw
見到中聯辦出面幾十防暴
有水馬

干諾道西、正街交界
酒店出面五六部警車

隊頭到一田

德輔道西
大家小心，記住上星期教訓

行緊街，已經到德輔道西同山道交界

快推上熱門
要人

中聯辦電車路後門，7號差館門口全部嚟哂警車

狗封左水街-西邊街一段電車路

水街多警察，已出防暴

有大量狗隻 在中聯辦

德輔道西仲有人唔戴口罩，大家注意安全

推 #我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

和理非大集會

點解司馬文係到up緊野
又有班走左出去電車路

小心

唔知

現場唔夠人
唔好咁快衝住

每次西環一行出馬路就勁快有防暴

德輔道西大家戴返個口罩好唔好前面已經有防暴

已有防暴狗在街上

中聯辦附近有防暴

水街有大量防暴

皇后大道水街交界已上長盾

可以唔好攻支聯辦 邊度兵少打邊度

創業商場前已有防線

大家記得上星期教訓，行快閃策略

仲拎埋槍

行開一陣就已經衝左

支聯辦重兵 大家睇路

西環對抗爭者冇地形加乘

一就到中聯辦就即刻開波

B出口定C出口出

佔路

上面樓掉廚餘

瑞榮小館樓上掉野落黎

yes

大家今次認真做一次hit and run好唔好唔好打陣地戰

dllm

有人高處扔野落街

Hit and run

對家佈哂陣

有無人搵到tvb
想屌tvb

防暴要死守中聯辦
用幾多兵力都一定要守

政總玻璃窗有幾高？
我覺得警察要派人，唔係有人會扔野

有居民高空擲物 扔左包垃圾落街
手足行過小心啲

B 近

士美菲路電話機樓（上HKU宿舍斜路）有兩隻狗，小心

唔好再硬碰硬，大家注意安全，記住上星期血的教訓

撤lu ，每條路擺低少少野，等班黑警慢慢執

對峙冇意思 不如佈好防就走等佢地慢慢拆

勁驚大家行去中聯辦
勁快出晒黎企

Lm

而家去西環既香港大學站B1屈地街出口最近前線

推大力啲 完全唔夠人

依家邊到要人
係公園集會緊

搵定去hku嘅路

開始行緊 完全唔夠人

要有心理準備向山跑10分鐘

見到 Ibis 唔好再出海皮
轉入內街
係之前各個街口入去都可以
上環都要有人幫手擋住狗狗
721 同 728 都係海皮傷亡慘重
守住皇后大道西 直通中環金鐘

仲係將軍澳 今日大家贏得好
將我地嘅氣勢延續到西環
不送頭 堅持五大訴求

有冇人覺得個地形有問題

真係要去你地分人西營盤出 2邊夾啦屌

好多人係香港大學站屈地街出口

集氣叫多啲人嚟幫手

西環係廢老集中區 好難好似黃大仙人咁

唔嚟幫手我地真係唔夠人

今日重佈防，爬山小心。

唔好死守，認真做一次hit and run

屌黑衫裝備撚真係有勇無謀

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守，如果見到狗察完成佈防，就要立即全部人轉場地。
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到敵方，盡快設路障或陷阱後就退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不要企硬對峙，不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

有人高空撒溪錢

唔好死守 有事即上山 西環人字

有冇人知咩事
見到有個淨係著sports bra既女仔同人嗌交？定做乜

83台依加有d係偷拍鏡頭咁款

水街 西邊街一路向山跑

中聯辦外出左黑旗

係

勁快黑旗

皇后大道西封緊路果班

頭先83台有個鏡頭係你地後面

唔似正常角度

依加無左

好撚重兵 大家小心

[url]般咸道、hku 都有mtr exit[/url]

Set 左路障塞自己做乜 後d水街走到上黎又有樓梯

tear gas已放

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

西環已放彈

琴晚班狗嘅親屬完美示範左high ground advantage...好有啟發性

有事即上山兜返落上環中環金鐘

大道西放彈

一黎就直接放蛋

又係西環

西環乜都未做就出旗放彈

話左水街班狗一圍想走返前面都走唔到

已經推進緊

樓上成堆民居都放

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

老實講西環玩唔過

出左催淚彈

佢地連黃大仙都放喇

仲快撚過將軍澳

狗退返大道西水街

係唔係提示我地以後邊撚到都唔去,一於次次落西環

使唔使咁快射

前面西區警署 唔比你去 將軍澳警署今日比人爆玻璃

on撚9又去送頭

好多人都冇準備

應該係西環申請集會
其他地方就任搞

冇人出聲屌佢地，佢地怕乜

唔好送頭

其實政總好遠

電視見 西環全部0 裝備

西環有長官睇住唔可以偷懶嫁麻

西環可以完結, 黑警多個人

收聲啦
要話人on9就落場講啦

支聯辦>狗總>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾會

快撤啊

都未叫樓上民居關窗

好多卑路乍灣有人出黎就跟行

已經唔理架啦

中聯辦中過一次伏之後就係唔係都開槍

又係過期

Hit and run,冇必要死守，記住728血的教訓

手足注意

好齊裝 睇落準備左好耐

過嚟邊度出，安全

就到

要盡快撤離西環

轉去灣仔 銅鑼灣啦

無謂係西環硬撼
好似尋晚咁轉場

留喺屋企做軍師就唔on9啦

出咗催淚煙

轉場狗總?

要走盡快

上面有圖

西環狗車多到

轉黎冇用 佢地唔會理 一定重兵守西環

今晚識玩，入晒細街，睇下打幾多粒上老人院

小心班綠狗掩護班畜狗

義士無謂硬碰 應該3點幾已經standby好

果然西環先係香港最高權力核心

開始警告

前面

唔該手足睇實畜龍

西環好重兵
唔係突襲根本冇機會
一早響晒朵會黎基本上冇機會

果然西環不宜大戰

又起防線？？

上HKU，A出口，無狗

放左先舉旗

轉場啦
今次反應太快

證明上次塗污國徽真係激親中聯辦,黑警高度重視中聯辦

轉場啦

擺完路障即走

快D撤離西環 去其他地方快閃

仆你個街
又開大光燈

阻你影野做拉

今次係三支

喺tko嚟緊 咩出口咩站出？

又射老人院

比人屌啦 射左上民居

有西環街坊屌柒黑警放彈

有無咁快呀！。旗都未舉過咁

Now live個居民屌緊黑警

中環黎緊 咩出口安全

街坊Cover 示威者 快D撤退

有住客落樓投訴警係大道西依個民居食店聚集同有老人院既地方發催淚彈

黑警真係痴線，果個位放彈

西邊街集結

永遠懷念極醜惡

馮生落黎屌鳩佢地

HKU B1出口右上斜路有防暴

又show槍啦

大家唔好再留

就衝

Be water 聽日加油

西環無路可走，入夜都係應該要走......
一斷香港大學站同堅尼地城站就全滅

暫時冇狗

將軍澳差館就任人掉磚
中聯辦就未行到已經直接放蛋

D過晒期0既TS/毒氣，15樓都聞到

西環又搞鳩D街坊

今晚留力啦,西環警犬連PLAN都唔PLAN就攻

中聯辦重要過自己狗竇

對家仲多人過我地D勇武

過左今日西環樓價可以急跌啦 班狗呢世買唔起 果然要大報復

有個牧師企到最前

基督之盾擋緊狗

有埋彈頭

馮生嬲嬲豬

TKO已撤退 集中港島區

街坊mode:
上環有裝的brother 出沒
不過只係間中見

今日食個飯 休息下吧

條撚樣發記者悔氣JM9 ?

嚇死。兄弟開始散

散緊去cwb

警察投訴科 笑話黎架

其實咩事,點解未行完就會出催淚?

而家班人去度邊

見都黑衫就放架啦

散緊去銅鑼灣

白頭佬,許智峰出黎buy time拖時間俾人走

係將軍澳黎緊
要去西環定邊到？

轉去金同 唔好再入港大

不可以西環

轉場中

轉場去灣仔！

頭先hku b出口ok

大隊轉場銅鑼灣

見到豬峰 香港民主女神

中聯辦為中心屯重兵

Cwb!

前線散緊

將軍澳有防暴識閃

西環 有埋速龍唔閃？

港大生去銅鑼灣食嘢 歡迎加入

屌我以為冇咩人就咁集會
6點9走咗返屋企食飯

而家散水搭地鐵去邊?

坐地鐵???

山道有旗手指示大家往地鐵

坐地鐵小心cam

散埋先先。

真係冇得打

真係要轉去灣仔 哨兵行先

探路最緊要

做得好

容乜易圍捕????????

喺港大站 應去老銅定西環

tko係咪未走唒?

銅鑼灣

坐地鐵都犯法？

我信卑路乍灣班人散到 應該主要嚇走去中聯辦d人

轉場 銅鑼灣見

老銅 西環全重裝邊個去邊個死

CWB見

今日西環人咁少都放gas
西環真係好重要

卑路乍灣有不反對通知書到9:00pm

笑死 又返唔到屋企

依個識講英文

一講英文就收皮

有兄弟走到黎上環了

上山走

儲左大技 點都要射一射

住般咸道 班狗點敢搞

沒撚啦啦放催淚

香港黑警欺善怕惡